12 angry men

真一鏡到底

我記得唔係一鏡到底

push

有睇，正！

唔係

係一個場景到底je

呢套好野黎

12 個白人男人
如果而家重拍 , LGBTQIA x 不同膚色 , 仲有5個位剩 , 印度教、猶太教、佛教、基督教、伊斯蘭教